好心被帽就唔好再做廢柴啦

被帽係慘 你喊 你 去自殺 又如何？ 人地一樣係雞 一樣周圍溝仔 姣仔
你日日喊 日日話心痛 飲酒 叫春又點？ 咪一樣係比人帽咗
你日日話以前條女有幾愛你又點？ 咪一樣係雞
人地叫一叫你出黎玩下 收你兵 你又願意
根本你有冇諗過你自己係豬？

宜家人地係我地面前日日笑你當你係兵咋 話你廢柴咋 有本事食住你用盡你咋 低能仔

有本事就振作d 醒下 型比佢睇！

利申 識隻雞 睇唔過眼又唔方便直接同男方講

渣ga